\begin{exercice}
	Dans cette figure, où $ABDE$ est un carré et où $ACFE$ est un parallélogramme, cocher dans le tableau les couples de vecteurs qui vérifient les propriétés :
	
	\begin{tikzpicture}[general, scale=0.4]
		\draw [quadrillage]  (-4,-2) grid (12,8);
		\coordinate (A) at (1,7); 
		\coordinate (B) at (5,7); 
		\coordinate (D) at (5,3); 
		\coordinate (E) at (1,3);
		\coordinate (C) at (9,3); 
		\coordinate (F) at (9,-1); 
		\draw [epais, color=A1, line cap=butt] (A)--(B);
		\draw [epais, color=A1, line cap=butt] (C)--(E); 
		\draw [epais, color=A1, line cap=butt] (A)--(E); 
		\draw [epais, color=A1, line cap=butt] (A)--(F); 
		\draw [epais, color=A1, line cap=butt] (C)--(F); 
		\draw [epais, color=A1, line cap=butt] (C)--(B); 
		\pointC{A}{A}{below left}
		\pointC{B}{B}{above left}
		\pointC{C}{C}{above right}
		\pointC{D}{D}{below left}
		\pointC{E}{E}{above left}
		\pointC{F}{F}{above right}
		
	\end{tikzpicture}
	
	\begin{tabular}{|p{.15\textwidth}|p{.05\textwidth}|p{.06\textwidth}|p{.05\textwidth}|p{.05\textwidth}|}
		\hline    &  $\vv{\mathrm{AB}}$ &$\vv{AE}$&$\vv{CB} $  &$\vv{AE}$    \\
		&et $\vv{EC}$&et $ \vv{DC} $    &et $\vv{DF}$  &et $\vv{CF} $   \\
		\hline Mēme direction & & & & \\
		\hline Mëme sens& & &  &\\
		\hline  Mēme norme & & & &\\
		\hline Egaux  &   & & &  \\
		\hline Opposés &   & & &  \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{exercice}